呢堆舊玩具 值唔值錢？

我諗應該都有廿年歷史，有無巴打有草開？

唔知 幫推

依家最少值幾萬蚊一盒

認真post

推下

草你老母

4萬到

$50收你盒火車

嗰一個GSG-9公仔係係著緊GSG-9成立嗰陣嘅制服
啫係慕尼黑人質事件打後一兩年

值唔值錢你自己諗下

唔值錢，約個地鐵站出黎我幫你消左佢

GSG9

巴打可以自己google下 睇下ebay/amazon
頭先search咗火車同樓上巴打講嘅GSG9
火車110歐元左右 GSG9 60歐元左右

利申 無玩以上種類玩具 齋google

好 唔該哂ching

5萬同你收晒

5萬印尼盾？

US

幾十萬買幾盒野 誰信